[Tong’s trap] 唐詩詠呢幾張相又幾靚女。。

我係咪痴撚左線？

拿。。。唔好整色整水咪幾好睇

不過咪鬼無神神擺埋呢啲死人做作樣呀喂

勁趕客！！
唔係十八廿二啦

咁咪幾好。。。。
咩身分就做返啲適當既野架嘛
小美誠心奉勸妳

妳真係唔細架啦 做返個人啦 咪成日摟住妳啲垃圾好女友又乜撚視后光環啦 過唔到世架
妹仔樣就妹仔樣 冇咁大個頭就咪笠咁大頭帽
好好地搵個正經人家嫁鬼左佢算吧啦

不嬲都令

家山呀北望

最多以後歌頌返唐姨
快撚啲捧紅佢
唔捧係連登提黎把撚呀？？

把撚呀？？？

令你老母

邊忽靚？老態盡現

27都算。。。37影埋呢啲相真係不了
又要冇前冇後學人賣弄性感。。。

係咪冇人覺得幾靚

好J過麻友

石原>all

有啲後悔開左呢個post....

閪啦今次。。。。。。

其實37歲黎講係幾靚

咁又層又唔認同

根據我36歲女藝人個post：

1月21日——鍾欣桐，香港歌手及演員

2月12日——李施嬅，香港演員

4月1日——陳茵媺，香港演員

5月3日——唐詩詠，香港殿堂級視后

8月11日——薛凱琪，香港演員及歌手

9月9日——胡定欣，香港演員

10月23日——黃翠如，香港演員

12月5日——唐寧，香港演員

佢算老幾？呀嬌唐寧翠如屌打佢啦

你見話幾多個真人???

同埋我見你咁慘先留個言
你覺得唔慘既就bye啦

咩叫你覺得唔慘既就bye 你up乜撚

祟韓崇到傻左 唔知你up乜春
慘乜撚野

不嬲正，係細波啲

你覺得係咪係囉
不過你開個咁既topic
都唔知邊個傻D

佢平定heidi?

我每日都開唐詩詠架啦，關你撚事
講37歲堆女靚過佢又唔撚比
唐姨啲fans專制到呢

off-topic.. 1982年日本仲有個深田恭子

咁我SOR囉
我都話BYE啦
你就咪鬼回我啦
你繼續單機算把啦

利申︰仲有我唔係唐姨fans

吸毒個個？

嗰個好似叫酒井法子

學好組織下你想講咩先衝出黎覆人啦，九唔撚搭八

係喎 sorry

係嘅係嘅
你啱你啱

唐姨係連登啲fans得小貓三四隻
今次真心吹奏都冇人理
巧橙牙

第一次係連登見有人話唐姨靚

樓主你點睇岩岩唐姨既演技
仲垃圾過2, 3 線演員

大開眼界

我同香港唔同步唔會特登睇
啲人話呢套好好睇喎

我都無追開
但見連登d post 係度屌

第一美人我對你好失望
你竟然吹捧呢個賤女人！
諗起佢套膠劇完咗聽日唔使見到佢就爽

證明有人睇啦 成功左
但我見裡面啲人都係叫佢唐姨

你鋪話法！
真係有人覺得佢靚架

我覺得佢個幾張影得靚，但其他

超級爛尾
唐姨形象深入民心

好快又有佢啦深信，大視后

雞雞你來了

呀姨套野上撚哂熱門爆1001
掂啦唐詩詠！
我真係恭喜你呀

仲有你最愛的ee

嘩屌 搞唔掂

咁誘張

化到塊面白一白好難唔靚

呀嬌都37靚過佢9萬條街

糖衣打手

但都係見到啲紋

對奶好正好吸引

係呀。。。我屌鳩佢個陣你地又話我煩
家下讚下佢又打手
真難服侍

37歲糖衣

下 邊到見到奶

我一向都覺得佢幾靚女
如果唔講佢37我真係睇唔出
電視上面無得p啦掛，都影得佢幾靚吖
同埋37好老咩？
而家個個九十幾歲先死 三十幾歲都算後生壯年啦？

3737373737373737

啲相都美哂顏

你洪仔我朝偉，咁你咪可以專心狙擊糖衣

唔撚得！！！！！朝偉我架！！！！過主！

人地影冇掛

佢個樣成個怨婦咁 真係唔係幾開胃
37啦喎 但仲未嫁得出又吹到絕世好女友就有啲慘囉

問心有得屌一定屌

死廢老語氣字都唔識打 乜樣衷？
唔撚係掛！
李嘉欣都要google
你咩年代呀李嘉欣都唔識？
笑撚死人咩
屌你都廢撚事

問洪仔

見你咁想同糖衣終老，我唯有辛苦啲幫你睇住偉仔

呢個post好多真心唐姨fans
不得了

老sinb

Sinb??

成4張算係咁啦

搵呀嬌同佢比一比真係慘絕人寰 同是37

李嘉欣係暗星
哎笑撚到我啲腸都跌晒出嚟
你咁撚風趣有冇諗過去開棟篤笑？

見到你啲閪錯字真係好撚煩 學下點打字okay?

26咁又點？噠個年紀出黎好撚威？？
92年既人都唔識李嘉欣？你坐撚左幾多年呀

你出去問下啲人識唐詩詠定李嘉欣囉
李嘉欣紅個陣你仲係你老母閪到咋 傻鳩

收嗲啦屌你老母
無知仲衝出黎柒
打埋哂呢死廢老字眼博屌
廢撚事同你嘈

唐姨有你呢隻智障護主犬真係陰鳩公

多謝條傻鳩幫我推post

屌 洗眼

個樣靚到

估到你啦

估到我咩呀

讚佢靚囉 又白滑想屌呀嘛

當日洪仔對佢癡心一片
佢就放棄左呢個最後被埋單機會

好悶囉
個個都已經知道我入黎會講咩

緊係啦 你讚到佢天上有地下無又同佢做愛。。

其實不嬲幾靚，係個格衰ja ma

而家洪仔死都話唔復合
陰鳩公了

咩巴打講出重點了

美人二點幾有無睇老婆大人,有廿幾歲單眼皮唐嬸

老啦
好心快D搵人埋單啦

係咪同林文龍個套？？

好似係法證先鋒

真心祝福佢拿拿聲

葛國光 老錃奴 賣身無前途果套

二千萬 前鏡頭

我知了

柒到無朋友

中左唐姨毒藥

平過heidi

不嬲靚
樓主痛改前非

無啲咁既事 狙擊到2047

有啲難度

唐姨陷阱

日日屌

視后喎？屌你啦！

夾過公仔喎鬆泡泡。。

佢呢一兩年影埋d相，唔知想點

唔好咁啦 除左tvb佢冇掟去架啦

琴日覆呀德信「😏😏」
都唔知想點

唐寧真係冇撚得輸

唐0都算 其他2位1個傻咗 1個睇角度做人
我覺得唐姨不嬲幾靚 係成日做埋啲煩膠角色啫

陳茵薇都好正 大波星人
但半息影

唐姨人格都好撚有問題
講到口都臭

呀嬌傻左佢都唔想既

屌佢啲皮膚差撚到

睇相冇咩問題喎
絲都咁講

利申唐姨狙擊手

睇劇啦

收手啦
好想瘋狂保護佢

唔會特登上網睇佢
唔係香港

咁你慢慢

係時候停止狙擊

太男仔頭特別係gel起嗰陣
唔gel正好多

茅可能

單戀雙城幾正
仲有洪仔

靚條春咩，頭大身細
殘花敗柳

my gat gat finally is here

屌空氣咩，夾過公仔闊過西隧啦，放入去都無感覺啦

我。。。我覺得呢幾張。。。幾靚。。。

流濃

神經病，李嘉欣都要google仲好意思大大聲同人講1992年，坐咗幾多碌呀？

青山出黎 咪撚理佢

屌你咩無啦啦多咗幾隻唐姨fans

兩隻 全部語癌
睇唔撚明啲廢老字

好令

啲相執到咁係靚咖喎 我講緊啲效果唔係個人
個人就眼同嘴都唔靚

一時一樣 無啲原則
原本都覺得你唔係打手
你今次出依個post幾錢呀？

過主啦 又生安白造 唔係我日提夜提佢撚有討論價值咩

點執 鳳姐都變angelababy

令你老母

好老

強兄

男人就係, 女人37都唔擺得耐啦

呢樣真 男人35-45先正
啲佬味 哇屌

點稱呼你好

大美人李嘉欣

太長
叫你欣姐算

咁大美人 因為有會員 李嘉欣

大美人姐
人姐

強兄快啲一齊狙擊垃圾唐姨

邊有咁多貨

我大撚把 開到佢死都仲有
食飯屙屎放屁乜都講一餐

等你狙擊變追擊
激到唐姨鼻血滴

好波

強哥 宇美
好似有人話我係暗星
暗過屍詠其實都幾難

條廢老比我屌到返左老母閪啦
佢講出黎唔撚驚人笑

欣姐

又老又巢垃圾閪
返歸咪喺度獻世

面型好似唐姨係咪冇得救

相由閪生 唔好好似佢咁閪就無問題

咁我又唔閪
但好唔鍾意塊面咁長

佢塊面馬面咁長都搵到筍盤 唔怕啦

佢嫁得出啦咩 唔係日日怨婦咩

係咪你上次作唐姨打油詩？在下對你才華深感佩服

搵到筍盤都怨婦咁
抵佢賣剩䉀

正是在下
小弟略懂一二 須向閣下多加指教

不敢不敢 互相砥礪切磋而已 兄台對於某人說我是暗星有何意見？另屍詠何許人也？風頭竟比我更甚

呢幾張幾好
但棟仁的時光個樣真係老

真係笑死人 我拎港姐冠軍果陣 佢連精蟲都未係 問我拎視后定影后？ 大佬啊 我果個年代拎港姐冠軍已經好夠知名度 使咩影后視后

係呀 係以前呀⋯⋯

小弟只能用歌詞回答
「唔屌到佢以為自己好撚型 屌那星
You know what the fuck I am saying 冚家拎」

嘈嘈

仲俾咁多女主角佢做呀⋯⋯

荒唔係畀咗個閪啲高層屌咩

見過真人 塊面好大 個身好細 佢又好瘦 成個人既比例怪怪地

成街人睇死tvb開公司 仲開戲畀佢拍 咁多聯絡架？ 唔駛講嘢啦我地

我真係恭喜你呀 屌左個咁蠢既閪⋯⋯閪女人

成個鄭松泰咁

me FUCK

成隻馬咁點救呀 砍掉重練啦

有得砍咩 定係你想叫我自殺

乜你面型似唐姨咩？對唔住呀
我本身想恥笑唐姨咋

似似地啦 冇佢咁馬嘅
至少我冇提眼肌無力呢個問題
唐姨對死魚眼

無佢咁馬咁問題不大啦 佢對眼濃妝都搞唔掂

一直覺得佢最醜係對眼而唔係臉
唐姨睇嘢嘅世界係咪咁樣

old woman

老啦
面又浮又腫

四張都黎緊仲keep到咁
咁都唔靚樓主平時應該食開環球小姐

其實樓主係咪樣子兄黎

藝人四張嚟講，佢算keep得好差囉，又腫又dur,祝文君keep得好過佢多多聲

吉野妹又唔覆人tg

恭喜你啊 快撚d頒個視后捧紅佢添啊

大美人

我先係

佢連生日都要炒作
無非都係成日都要提住大家
我keep得差 我三十七咋
唔係五十七呀

自貼咗先

諗起十年前最美麗的第七天時幾鍾意佢

係啦 37都唔係話真係好老
但都老態盡現

老過老屎忽

淨係覺得佢好港女好八婆
想一巴摑死佢

我係鐵馬尋橋鍾意佢
點知依家愈來愈港女格

7天中的希冀 我屌你老味

文君b 51歲仲keep得好過唐姨37歲

聽朝起身扑野換鞋 裕美

呢啲咪就係臭閪同香閪嘅分別囉